html

html中既id name value有咩分別，點用

id = 你身份証號碼，每個 DOM element 只可以定義一個唔重覆嘅 code，用嚟做 query

name = 一般用於 form，每個 field 都應該有個 field name

value = form 嘅 field value

label for ?

睇 w3schools 啦